依家班藍屍咁鐘意劉馬車 不如send哂佢刀柄插屎眼啲片俾班廢中廢老

港共兒子劉馬車

之前拿刀拍屎忽果條係邊

唔好send住，等佢再捧高啲先，捧到佢變成年輕藍絲icon

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

#4

同意

岩
等班廢老超速炒大車

冇錯，back up先，之後逐啲send出嚟

推

其實班廢老係咪真係Fact Check下點唔撚識
到依家都係唔明點解會捧起咗佢